賓妹英文咁勁 請黎補英文有冇得諗

期待樓主練成獨特既口音

你肯定賓妹英文勁?

成人台 成日話賓妹身材正 想試一戰
再學埋啲唔鹹唔淡嘅英文

好多賓妹好大波
點練成

No....problem

其實好多人請賓妹都要求大學係讀英文系
我識既都有2個.

其實香港都係英語+美語